90-93新年進步幸福滿滿吹水區

乜鳩名黎
下個post見

杏加橙橙吹水區

個名

唔幸福

點解啲名越改越⋯⋯⋯⋯唉，唔識講

無人推post

唉 唔岩我入
毒撚行番出去先

90-93 準備收爐

準備返工

返9點好開心...

話說學生用既女廁地下有血,老闆話出email比學生,連男同學都出埋

個email要講咩 不可隨處漏m？

三點準時走左去行街
頂賺咁多，人工唔加，bonus又無
仲要人地年初三走返黎公司食飯

火都黎 搵工搵工搵工

今晚有無巴絲行花市？

00:30維園

年三十 同平時一樣

湯神都開咗另一個post

叫d同學保持廁所清潔

係咪開年飯呀？ 赤口就遞信囉，即刻飯都唔使食

係咩？？ 唔見